[公務員已覺醒] 請即加入籌組新政府戰線

請少先睇睇上一個post:

好多人仲未意識到, 香港人已經有能力籌組新政府

新政府戰線要做嘅係聯合三條戰線, 呢三條戰線就係 地區文武互助, 籌組臨時議會, 籌組新政府

新政府戰線需要嘅係方案研究同宣傳, 特別要傳達「權力來自人民」呢個訊息, 為將來嘅民選政府鋪路

我認為至少要有三個方案, 大家請集思廣益

1. 公務員響應市民呼籲發起罷工向政府首長級官員逼宮。市民以不合作 / 超合作運動配合, 首先要求政府立即制裁警隊, 杜絕警政黑合作, 然後回應五大訴求。

2. 雙「政府」運作。若響應罷工的公務員數目不足, 可進行局部罷工, 市民以不合作 / 超合作運動配合加重部門負擔。 同時市民可成立「新政府」, 所謂新政府可以是任何有能力發展成管治實體的系統。可以係一間市民營運嘅社會企業, 以公司形式提供部分政府職能, 例如保安服務, 社會事務宣傳, 甚至街道清潔等與民生有直接關係的事務。地區事務組, 不論文武, 皆可以成為外判承辦商協助營運。參與罷工的公務員可以協助該社企, 以扶助「新政府」成為管治實體。

而資金方面, 市民需要繼續交稅, 而「新政府」亦會同時向服務對象徵收費用以保持營運, 有需要亦可以by project 去眾籌

「新政府」需要逐步削弱現有政府管治力量, 要爭取廣大市民支持, 但相信只可作為分量較重的抗爭籌碼。要完全架空政府相信較可行辦法仍然要靠體制內嘅人同市民裡應外合。

3. 第三方案好特別, 因為去到要用第三方案嘅話, 相信事態比而家更嚴重, 而我認為每個人心目中亦有自己嘅「第三方案」。但我心目中嘅第三方案會用一句黎做總結, 就係 : 「謀事在陰，成事在陽。」 要有強壯嘅根, 先可以撐強壯嘅樹幹。而根步嘅生長, 係日以繼夜, 夜以繼日, 而且無人知曉。到破土而出之時, 強大的根就可以提供源源不絕嘅生命力。

籌組新政府戰線整合:

1. 籌組新政府與港獨無關; 亦不會形成大台; 各戰線繼續自發進行

2. 要喚醒香港人政府的權力來自市民; 令更多人明白社會契約的概念; 洗走奴性

3. 以民生議題做切入點, 例如警政黑合作, 警方濫權, 高官賣港, 高官不問責, 政府浪費公帑, 沒有回應訴求等, 引導市民認同籌組新政府的逼切性及必要性

4. 籌組新政府目的是架空現有政府, 奪回市民授予的權力, 並轉交在市民認同的公僕身上, 交接前亦可避免進入無政府狀態, 一石二鳥; 方式需詳細討論, 戰線仍然會以沒有大台的方式進行

5. 與臨時議會同步進行, 缺一不可

6. 控制政府庫房, 稅收, 公務員出納, 為首要任務; 需要各部門的公務員巴打提供意見

大家請就具體方案作討論

上一個post 有參與嘅巴絲請繼續發表意見

推

85罷工

Push

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！